想整伯爵茶千層蛋糕

我見通常啲人都係整兩款
一款係有鏡面，另一款係好似Lady M咁
想問下第一次整係唔係應該唔好整鏡面住會易啲控制

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

自己整唔會好食

第一次整唔好有鏡面住，試下個口感同個味先，調節左之後第二次再加鏡面會好啲

有無啲咩要注意位我睇完覺得除左焗同煎有分別之外，成個過程感覺同平時要整果種焗蛋糕差好遠

個crepe要盡量薄，厚會好難食
上cream個時要搽得平均d

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

想食
Lady M 食過一次

整過之後
寧願買黎食好過
屋企廚房無咁大 可以廿幾片放係度吹涼
煎廿幾片好費神 到搽cream仲攞命仲要快手